「黑警」有隻狗問佢啲同事做錯咗咩？

有冇巴打可以答到佢

我都想知我哋市民做錯咗咩？搞到要俾黑警打到頭破血流 枉你五年前有份佔中 但今時今日簡咗高牆個一邊 係呢嗰時候仲問佢嘅同事做錯咗咩 我想請問各位答吓佢